立法會現場撚狗咁撚

叫警狗讓路又肯讓 行呢到又行 嗰邊又行
一攞法例就淆底
真係成隻狗咁
事實證明議員真係好重要

連大粒狗都係咁 知道知道 係係係 好好好

笑到停唔到

any link? want to see see

今晚有議員望下班狗仔幾乖幾聽話
就黎可以handhand

鄺仔我男神

我嫌佢地太溫柔
如果撚狗咁撚，串佢地一定爽好多

議員講野唔可以咁顯但攞到明撚到狗上天

啲差佬一叫佢講例就剩係識講警例兩個字，之後乜鳩都答唔出，真係好心佢地明知今晚咁多挑機就溫下書先啦

人地諗住今晚開片啊點解無啦啦彈左個議員出黎同佢挑

人地職業非仔，叫人讀咁多書做乜

條路又唔見左喇 噓！
鄺仔個語氣好似教緊幼稚園咁，好好笑[sosad

鄺仔真係屈機 叫開條路
"嗱, 我唔係行 亦未行住 但係我就要見到有條暢通嘅路行到嘅"

如果當年梁天琦做到立法會議員既話